777:「係邊個破壞粉嶺邨？」全世界: 「係邊個爆到全地球都係屎？」

Stand News 立場新聞
·

行政長官林鄭月娥傍晚聯同多位局長見記者，因應本港輸入個案增加，憂慮引致社區爆發，政府公布一系列防疫措施，期間多名官員都提及，本港防疫設施不足的問題。

當被問到如何處理防疫設施不足，林鄭月娥反問「係邊個破壞粉嶺邨？」

on9 問你如何處理防疫設施不足，反乜撚野問「係邊個破壞粉嶺邨？」
你反問咗會解決到個問題 記者意思就係你冇足夠設施就封關啦屌你老母考第一

防疫同控疫都未撚識分,考第一喎

係邊個唔封關？

乜能野粉嶺邨

粉嶺個次係藍絲搞喎

推

真係痴撚線

屌你老母 全香港咁多地方唔揀
係要揀民居
係要講仇恨言論
呢條友真係死十萬次

一早封關咪冇事冇破壞囉

姐係粉嶺村唔破壞就唔會唔夠位
個邏輯都幾簡單喎又on9

屌你果座野本來路係比你咁用囉

唔該唔好懶去暉明邨
暉明邨唔得咪揾第二度囉

其實唔只檢疫設施
政府連口罩都買唔到 仲要問番人點買
要醫護罷工先肯部分封關
明明話有第二波 但依然唔肯封大陸
依家仲開番羅湖站
想點？